我追返我男朋友 但佢叫我放手

今日約左佢出街 咁本身都好地地 咁食完野大家都無地方好去 佢就話返屋企好無 但途中我係咁比建議佢都唔鐘意 佢琴晚打機打得好夜 好累 但我同佢一個星期見得一次所以我唔想咁就返屋企 之後佢話送我返屋企 咁等等下巴士我就話 我想買返個新keyboard 咁佢就帶我買 而佢就買埋個滑鼠 買完佢就唔多想送我返屋企 因為佢買左新滑鼠 想快啲返去玩 咁我咪比左說話佢聽 話佢要電腦都唔要我呢個女朋友 仲話佢呢排打機打到唔會覆我whatsapp 要我再搵佢佢先應 根住行去坐車途中我都嬲緊 佢係咁摸我同met我塊面我都唔理佢 呢個情況上到巴士都大概持續左15-20分鐘 咁佢上到車有一刻就唔攬住我 我過左十分鐘 忍唔到 了佢講野 又郁下佢 哄下佢 佢都唔理我 到落車我追住佢問佢做咩佢又唔理我 仲行得勁快 我就係咁追 之後仲橋住佢隻手問佢咩事 點解要咁 佢都唔肯講 之後我仲一直唔放手 佢就係咁鬆開我隻手 我就同佢講 我岩岩咁都係想你陪我多啲想你哄我 我仲話 你有咩可以講出口 你講啦 之後佢話 你同我前度都係一樣咁樣唔要我 我就話 我有哄返你 我有追住你 佢無 我有 咁都叫同？ 之後佢就叫我返屋企 唔想講 我就話咁我跟住你 之後一直行佢就行得勁快 我手拎好多野 根本追佢唔到 之後佢行得勁快 whatsapp我 話 原本諗住聽日買手鐲比你 比個驚喜你 依加睇黎係咁既必要 之後佢就跑走左入商場 我跑個陣已經追唔返 我係商場兜左3次 都搵佢唔到 我打比佢 whatsapp 佢都唔理我 我問佢係咪就咁就完佢都唔覆我 我話我會係一個位到等佢 等到夜晚佢睇完唔覆我 我好鐘意佢 所以我先咁做 咁多位巴打絲打我係咪玩完

睇死人咩

你自己攞黎

分行啦

點睇啊

睇完唔知點解覺得你好慘

你條仔咁高招既 臨情人節發脾氣 又慳返筆錢

過左情人節就會無事架啦

高手

樓豬係咪肥婆

屌你老母睇左十幾分鐘 1999

我都係想人哄咋嘛

"我好鐘意佢 所以我先咁做" 咩意思? 好鐘意佢所以發脾氣?
人地都好地地係車氹番你.

頭先想幫下手分行，屌，發覺根本搞唔撚到

我都覺會挽回唔到

先咁做係指等佢等到夜晚

咁又唔會，好小事姐

中等

即係肥啦

關咩事？

睇完都唔知你寫緊咩

情人節作祟
佢冇必要同你講手鐲啲野
佢同你講根本就係想講佢自己

嗱 情人節我有諗住送野俾你 係你自己要玩嘈交 咪秋後算帳呀你

高手高手
照計應該過左情人節就冇事好似係

你標準咁高 咁我實係

見到成舊字
負評上一頁

唯一等佢下火,我估. 你話想有人氹,佢係車都有咁做啦, 呢D野見好就收. 雖然我明,可能個刻你只係一時心頭之氣,加上想有人錫同氹,就咁. 諗番其實好唔抵,你都話一星期見得一次,不如開開心心.

唔知你寫緊咩

唔好Tum 冷淡啲等佢驚